講下你另一半既優點

法國感情台好似放負台
好多巴絲打有感情煩惱都係換來一句感建分
不如甜蜜戀愛中既各位瘋狂放閃下
你另一半有咩優點 對你又有幾好
等有感情問題既巴絲們知道下個更可愛啦

唔會煩我 因為唔存在

我個腦叫佢點郁就點郁

你好野

專一 唔會離開我 我叫佢做咩就做咩
左右手你哋真係好

會就我嘅脾氣

知你好幸福喇屌你老母臭閪

你都好野

酸到呢

屌你老母臭化閪

屌你老母祖宗18代

冇人想知你地幾幸福呀屌你老母

我剩係想知你地幾不幸 咁我心理先會平衡返啲

乖 會遇到的

基本上搵唔到我男朋友有咩缺點
浪漫體貼溫柔醒目專一脾氣好有遠見孝順佢咩都齊哂
從來都冇令我失望過
生日同聖誕用咗好多方法氹我開心
做嘢永遠都會考慮我感受
有時真係好驚會冇咗佢
完全唔敢想像有呢一日

我遇到個新嘅人 但佢好似唔太expressive

冇嫌我窮。
富家女同屋企反面放棄遺產權都要跟著我捱。
又唔好名牌或珠寶。
啱啱十二月過左結婚二十週年。

真係好錫我 對我好好

呢個topic開得幾好

平時感情台9成係出軌叫雞偷食性格不合，有時睇到對現實世界冇曬信心。

其實呢個世界好大，有對既人有錯既人，focus喺自己想要既野上，始終會揾都啱你既另一半。

好心軟 就算我做錯事激嬲佢 簡單講句sorry就會原諒我 唔會一直講當然講緊既係小事 大事就唔知因為未試過

同埋好有交帶 每日佢去邊幾時出門口都會自動講 好有安全感

係一名毒撚宅男 無咩朋友 一年都唔會同朋友出到3次街 平時無野做就係屋企打機睇電視 雖然唔鍾意出街但係都好鍾意同我出街食下野行下 就算果日無見面我地都係keep住whatsapp 會打下電話 打下機咁

好鍾意食野 同我一樣咁鍾意慢慢地鍾意食我鍾意食既野 我而加都鍾意食佢鍾意食既野

佢幾有錢?

老竇老母香港有廠收租，香港、美國同其他地方有n個物業收租。兩公婆唔使do環遊世界左n年。佢地喺美國西雅圖其中一個最貴地段住宅區中既一個墳場買定左兩墶風水山地，每一幅貴過我而家住緊間屋。

但平時好鬼cheap, 中文報紙要收5毫美金佢寧願唔睇。

夠宅
可以一齊打機睇動畫

無做生意都唔叫有錢啦

其實最怕係心態有距離
你地一齊行有冇feel到? 點解決?
巴打係咪事業有成

想參考吓利申絲

1.專一，對感情非常認真
2.極度重視另一半感受
3.算易滿足 (e.g.有好西食)
4. 見識好廣，基本上地球七大洲都去左四分一
5. 最緊要一樣野，從來都唔嫌我窮，
雖然屋企生活離地但唔介意同我一齊貼地
6. 唔好名牌 雖然屋企成日買一堆名牌比佢

我地兩個之間距離就冇，因為我老婆完全遺傳唔到佢父母既性格。一啲架子都冇同好平易近人。
我絕對唔係事業有成。叫做養得起一屋兩人四貓兩車夠一年去次旅行同俾家用老母，餓唔死嗰隻咁啦。平時要買啲乜都唔使話要左度右度。
但好豪既生活就稱唔上。

祝幸福對你老婆好啲

多謝。
我呢世人最幸運就係呢次。

你識咁樣諗，其你太太同你都一樣幸運，因為遇到對方好能感動

脾氣溫和，唔會無理取鬧。
性格爽直，唔會扭扭擰擰。

冇缺點

完全一個缺點都無，特別係每次我有咩唔開心都唔嫌我長氣聽我講，我知你有上連登感情台應該會睇到㗎，男朋友仔I Love you

體貼溫柔

絲打 睇文字都甜笑左

多功能男友 職業關係有好多工具 日常有野要整/有野爛都識修理
好sporty 踩MTB 打war game 騎電單車好型
大大隻 拎到重野 行到攰會幫手拎袋 公主抱完無問題
夠大食 每次食唔晒都包到底唔會浪費
有安全感 主動share個實時位置比我
大家都鐘意打機 又會陪我去我想去既地方
無連登ac 同男友share緊 所以你一定睇到 bb愛你

清好好珍惜自己女朋友了

[url]冇缺點算唔算優點
拍左1個幾月拖,暫時都好夾,冇嘈過交,身材仲要比想像中好好多,CLS
[/url]

豐滿

好錫我同寵我
專一
有交帶
就算個人本身好木獨都會為左我搞下浪漫
會鼓勵大家一齊上進 督促我溫書同學野

無脾氣
細心
專一

多才多藝 識好多野

好鐘意幫人 有義氣

好享受每一件事 由其是自己鐘意嘅嘢
但因為咁比咗好多無形壓力自己

表面上好似好理性好成熟 但其實遇到困難/自己諗唔到嘅時候會唔識處理 甚至鑽牛角尖

獨立
表面上好似唔需要人擔心 但心底好需要人鼓勵、陪伴同傾訴

經常以一副輕鬆、開心嘅一面示人
但其實內心有好多野抑壓住 無同人講

超好，挑剔唔到。好幸福搵到個咁好既男朋友

以前小小野都覺得係優點
而家一齊耐左諗唔到

可能因為之前拍拖時試過對人好好但不被領情。所以知到個感受同埋知到有人真心愛你既可貴。
佢就第一次拍拖就係同我。所以更加唔想破壞呢種美好。

好純品唔煙唔酒
好聽我話對我好好
冇厭棄過我窮
成日整蠱佢都唔會嬲我
一齊咁耐未試過發脾氣
唔會收兵
去邊都同我講聲
知道我做緊野唔會煩住我

打打下唔知做乜眼濕濕
我比唔到d乜野你架
但點解你都咁傻揀左我

對我好 好就我
信我
肯同我溝通
知我忙所以成日就我見面時間
大家會互相俾空間 唔會chur 各自有自己生活
有咩真係會照直講 唔使估估下
知我經歷過啲咩 話會等我慢慢相信佢

多謝你呀男朋友